原來有連登巴打上咗鏗鏘集反送中：讓聲音聽得見

連登真係好有力量

認得佢明明係香討仔黎,又老屈連登

連登好似真係有依個名嘅巴打喎

依集好垃圾 特登剪到612個日得返d前線扔野 唔播班狗打人打到仆街既野

有播喎